[蘇亞雷斯] 兩男旺角站大打出手 一人遭咬甩手指

兩男旺角站大打出手 一人遭咬甩手指

港鐵發生兩乘客打架咬甩手指事件。早上近9時上班繁忙時間，兩名男乘客在旺角站荃灣綫方向月台，疑因事發生爭執，愈吵愈烈，兩人大打出手，其中一漢竟出動「咬人功」，噬咬對方的右手姆指，當場甩掉部份姆指，警員及救護員接報到場，幸尋回被咬甩姆指，將傷者連同甩脫的姆指一併送院進行接駁手術，兩漢同涉公眾地方打架被捕。

香港而家日日都有路人爭鬥
其實大家都充滿怨氣

咬人手指果個係咪傻架
排期上庭連守行為機會都無, 一定比人判去坐

如果係支那狗未必
可能只係告香港人

居然無片

咁撚恐怖

香港人生活同喪屍一樣

打交都話搏吓守行為同社會服務令，咬斷手指已經嚴重傷人坐緊硬

咬斷左人隻手指
唔知嗰刻會唔會即刻 lur返出黎?
或是會妹兩野先?

香港迫到咁撚樣，個個西口西面

呢啲事真係遲早問題

要幾大牙力先咬得斷

呢個po解釋到好多香港嘅社會問題
中咗

【學術】香港自殺問題只會越嚟越多，而問題係歸咎於人口密度已經超越臨界點：John B Calhoun「老鼠天堂」實驗

LIHKG @ Android

係搞事特工
強國派幾佰人在交通工具上搞事,唔好批評政府